欅坂46暨日向坂46交流區第一百二十回 欅坂46を、超えろ？

櫻坂老屎忽募集中

欅坂46（Keyakizaka46）是日本大型女子偶像團體，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單
欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」好評配信中!!!

日向坂46 1stアルバム『ひなたざか』9月23日 予定発売!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」10月7日 予定発売!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評上映中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』好評上映中!!!

欅坂46ラストライブ 国立代々木競技場第一体育館2days 決定!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。
2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。
3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。
4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足
5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈
6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。
7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星
8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。
TEMPLATE:

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你冇資格睇欅同日向

櫻坂新飯留名

我係櫻廚呀屌

調節緊心態嘅欅狗留名

LM

櫻+日向坂fans留名

櫻狗留名

留明
支持櫻坂全部好女仔

終於轉名

櫻狗LM

lm

留個名先

留名🌳🌸

我係櫻狗呀屌

[老屎忽]
我未改名之前就推櫻坂啦！

咁快改定名 仲有效率過snf

淺倉南（42歲）留名

lm🌸

佢個笑樣好吸引

好舒服

欅飯留名

襯仲有得留欅post
留左名

改名都繼續支持禾香B
希望禾香B繼續有隊長做

櫻狗呢個名好難聽好難聽

一日友香、小林同麗奈都未離隊，就算改名一樣繼續撐LM

人黎 同我掉snf落山！！！

最後一個欅po lm

未必
如果呢個po係下個月14號之前可以推爆就唔係

依加推Po快咗好多嘅

欅樹開櫻花

福山雅治LM

你個名因爲次次有花生就會有好多人上水
我都係其一

其實個logo重點
根本就唔係個一D粉紅色
係成個白色

無人諗過snf夠膽死就咁用白色

粉紅色都叫合理 雖然撞色
結果係白色

邊會跟到snf

白色點都好過粉紅色啦
個非實

x2

x3

1001完開唔撚到po
暨種子花死全家留名

Lm我愛森田bb

一日未到10月14都會繼續叫自己欅狗lm

繼欅狗後又要做埋櫻狗

縮到成粒波咁xdd

勁快手轉名

日常伏筆伏撚地魔世人

不離不棄

個個咁快改晒叫櫻狗
咁應該個post 直開日向坂46暨櫻坂46算

一宣佈改就含淚改名有得做欅狗邊個想做櫻狗

係不過感覺都好多新人入嚟睇 推下二期咁
平時都多啲上水啦
btw我覺得好多人加推咗會長好事來

二期全部好女仔 應該箱推

真 個個都幾sharp瘋狂推緊身邊嘅人睇新二期
希望幸坂同遠藤快啲揾到人設同記憶點(Sor唔識形容)
唔識搞mail+日文麻麻 覺得一課會想個個都課 破產

車尾燈都望唔到

然後凋謝 最後枯萎

日文麻麻就更加要睇多啲啦

睇偶像學日文

幸阪 death
笑死

唔啱聽都要講, 一日唔換走晒班老屎忽嘅話就算改幾多次名都唔會有乜改變

課課下就三個四個愈課愈多不過抵玩啦一個先300羊

真心有用

音驚課一次都10000

課咗7個 諗緊課唔課埋理佐 小池同小守屋

小池先好似係send得最多 (單計櫻

主要都係想訂理佐多啲 下個月睇下點先

至少好快記到一大堆姓

二期推大園同光b想推埋增本佢真係好可愛

未識46&48之前係一粒日文都唔識
之後訂mail/talk迫自己睇住學 ，而家一大篇message都大概睇得明所以真係有用

小朋友先要選擇

日向嗰套係咪新衫睇到眼花

之前online live好似見過

櫻坂後面層紫色用返乃嗰隻鮮紫色，變相依隻紫會仲搶眼過粉紅同主色白色

影山係咪第一次出嚟跳1-4單

救神拜佛櫻坂首overture同欅坂一樣咁高質

應該係第一次

果然係TBS親生女

即刻駁嘴 唯獨呢個係無可能

睇多次cut 好似淨係跳1, 2單

岩岩睇左幾次,1-2單係代左井口個位
3-4單都唔見影山

欅首overture每次聽都覺得好澎湃

沒有好花的第一日

kyun一開始久美係咪早咗行出嚟

係

個氣勢 一步一步咁升高

跟beat彈返入去

又比日會binc

唔捨得可唔可以唔轉

理佐係少岀msg果班 自己衡量

好撚憎櫻坂呢個名

仲有みく都搶咗拍

CM砂塵同新砂塵chorus對比
對比下好似舊版好聽啲
新版背景同人聲都高音得濟

櫻狗lm 我係佢地未出道已經mark定了

又會俾日向見鞭

mikuni高過久美

好中意欅overture
唔識講
但係聽落好欅

ぽかぽかきゅん

我睇左ぽんぽんきゅん

ＬＭ

欅狗留名
見到櫻坂連住欅坂既地圖
好有「OG企喺欅坂轉彎位 望住其他人行上櫻坂」既畫面
BTW個標題係咪新組番名黎

廣告個slogan黎

好花去左邊

唔會好似欅個種做法掛

尋晚都有msg

有msg就唔驚啦

加左問號之後好好笑
幾啱用黎做櫻坂新番組名

なおみく

10月之後，3坂都係流住紫色嘅血

大沼msg真係買得過

病咗啫

希望快d好返

未決定改咩名前 - 個個屌到snf變向日葵
決定都係改做櫻坂後 - 我係櫻狗牙DLLM

我都繼續屌anf ga

我無屌過
我覺得改名係好正確嘅決定
亦都係必須嘅決定

係咪正成日有D搞笑嘢
有次佢voice message一聽係到大叫，嚇都嚇死

不過唔識日文

訂愛萌msg可以學日文

屌snf同做櫻狗好似冇衝突

日向不了

愛萌尋日個voice message正到

但係佢成日寫好多字睇都有排睇
overall都幾好

愛萌一直好正

晨早扮雞叫好尷尬

我搵返嚟聽cls突然間勁大聲雞叫
而家有陰影唔敢開大聲聽佢D message

岩岩先睇日會 後製諗到玩住宅改造王真係好神

Mikuni高唔高得過土生同牙梅

咁又高唔過
兩個都米七

但係mikuni得十六歲 仲有上升嘅空間

加一繼續屌

2個都好正

無啦啦咁都有新聞上

松田好花に関しまして、先週より眼科系の病気で医師の診察を受けており治療を始めておりますが、大事をとり当面の間治療に専念させていただく事になりました。
1日も早くファンの皆様に元気な姿をお見せ出来るように前向きに治療に取り組んでおります。

小妹16歲之後就冇高過

石森隻牛郎又幾睇得

年薪過千萬yen
一定有番咁上去ge

要早日康復

好花要保重

好花好好休息

咁突然嘅
好花要小心身體

靠睇idol
宜家已經基本聽得明同睇得明70%日常生活用日文

要快啲好返呀

其實都係希望新logo可以有綠色底
坂道既logo都有啲一代接一代既feel
櫻坂點都係喺欅坂度進化出黎既
但係宜家淨係得紫色底 好忘本咁

係咪有相睇

集氣

知道好花情況都算安心咗

見到個標題係 ◯◯に関しました 個心真係離一離

要快啲好返

大家都好驚欅/日向無啦啦唔見人

見到都嚇一嚇

啱啱開網頁google translate完 先知要住院咁大鑊…禾花要快啲好番牙

可能係unit曲

之前就估係deadline

呢個問題同日向點解係紫色底而唔係綠色底一樣 係唔會有答案

見有人話櫻坂轉負片色係黑色綠底，唔知係咪真

係唔知要抖幾耐

等 等幾耐都等

係
你自己可以試下將自己手機嘅screen顯示改成負片

你應該唔會唔知日向當初logo無綠色底都係比人鬧到仆街

Invert 左真係變綠色
好神奇

今晚係カレイドスコープ解禁

咁日向有無解釋點解無綠色
吉本坂都有綠色

種子花梗係唔會解釋啦

平權運動

原來本身綠色invert完會變紫色
紫色會變綠色

全部負片玩法

咁其實係咪需要負片先可以領悟logo嘅真諦

講真有擔心過櫻坂會唔會疊橙色

抹黑純真
不過依家又漂返白了

咁藍色都係可以講做由綠色分離出黎

友香可見佢地幾迷茫

首kaleidoscope勁似乃果首幸福的保護色

暫時三首我都麻麻地

預測欅嘅音飯聽完呢首會大量流失

下星期再解禁Deadline

好心改名就整啲好歌出嚟響靚個朵
啲歌咁嘅樣點重新出發

欅last album姐
又唔係櫻first single

睇comment十個有九個都係想睇夏鈴可愛地跳呢隻

unit歌黎講唔差wo

似咩 唔似呀 幾輕快

順眼咗

unit歌唔驚la

日向坂・金村美玖「ｂｉｓ」レギュラーモデル就任

但bis的相唔太好睇

其實係欅2期完全冇人理

定真係諗住壓到改名先一次推做model
明明有幾個都啱

想問下Dori係點解

低音版型啲

鳥？

好好多

鳥？
Toriizaka應該係鳥居坂？

綠色係我鐘意既顏色

藍血人冇資格講

佢太怕羞定緊張個咀成日合實搞到望落好怪

Me too

佢d表情成日都好老尷咁

佢個樣好似有少少奇怪

正想講
影到又變毛舜筠

日向好多大口妹

睇番カレイドスコープ個member list,都幾啱隻歌
全部萌系member

其實欅啲unit歌係得am 1:27係賣型

個妝我真係唔識欣賞

營運同啲女都係唔同架嘛

香b係估可能會用通り(どおり)而唔係再用坂(ざか) 做後綴
即係脫離坂道組

葵就估可能用返烏居坂

好似係

好奇佢通り係點諗出黎嘅呢
葵估嘅嘢我地呢度都好似估過

禾香b傻更更的 好難理解

擺光同小坂 對

睇落係vol1,無愛萌同美玖
但有nao

日向雙花個 mtv show 變番delay

呢個show真係多災多難

欅坂46の円陣
け → 謙虚
や → 優しさ
き → 絆
キラキラ輝け欅坂46

櫻坂46の円陣
さ
く
ら

になるのかな？

而家先知円陣句野咁解

原來係藏頭

渣架

有hono，要抽了

每日都屌snf就基本啦

同你個名一樣唔識日文
聽唔明佢噏乜

Delay總好過取消啦，禾好花要快啲好番

日向都係藏頭
仲要每句都好長

日向個段係最難的圓陣口號

空まで届け
ぽかぽかキュン
仲間と一緒に高く飛べ
日向坂46 ヒ
三句都係歌名 好似係

空まで届け
ぽかぽかキュン
「ひ」とりじゃない
「な」かまと共に
「た」かく跳べ
日向坂〜46！ヒ！

好似呢個版本先啱

又長又難背

屌我都係漏咗一句

納豆pose

次次有人缺席都會做返佢個pose
日向好有團愛

唔知佢幾時先有得做model

欅已經被忘記

sad but true

好花

1周年音驚個池又分開曬好麻煩
又要分開抽

お美玖終於

躝啦屌你老母

好耐冇見紅色6字真言

應該要等櫻坂開先有model 公佈
之前唔係懷疑松平都有model 約咩

不過btw 之前又流傳咩5個想走既人入面有2期

松平個次應該係硬照job 姐

可能仲有機會

我估光同會長一定有約

大佬好惡
葬神巴救我

光咁矮可以做童裝model

我覺得松平有機會走

我雙花

但係佢走連係媒體曝光機會都冇

完全退隱

又逼害

浪費2年時間心灰意冷

仆街笑左

點解我女朋友咁得意

因為你發緊夢

正到痴線
幾時到nao同愛萌

抵啦

日向營運真係好有心機

又要撞下柱清醒

好開心自已識到日向呢個團體

好開心識到日向
好唔開心欅個營運咁垃圾

都係種子花
點解對著唔同個團差別就咁大

應該係兩班人做

可能因為係純欅飯
記得個時佢話佢講到明要入欅
佢本身又聽開rock ，應該又係唔想轉名個班

尾関啲msg又俾人放置咗成日先出

snf不嬲對欅就shit
對日向就flower

佢個msg又真係好似有野講

msg都會架咩

應該同blog都係同一班人打理？

講咩？

DIY部部長 佐々木久美藏
Hero部部長 史帆 wtf

唔會掛大園朝朝6點幾就講早晨
應該唔會有人24小時幫出msg

唔知見到twitter #rikotalk

影山都係6-7點就有call

點解日本人可以咁早起身

set鬧鐘

你都要咁早起身返工啦

身為社畜
真對不起

抵啦

不過我都係7點已經係巴士

akb之前有人日日朝早5點半起身開showroom開咗差唔多2年 個個先癲

有無人睇

攰到爆

日向聽日出碟好似唔見今日有偷跑講ge

唔做社畜邊養得起nao miku同愛萌

其實係咪每個人都會出個部

大把仲搵到幾個塔王長期支持

中午twitter已經有偷跑report

twitter已經見到好多人flying get咗

史帆個ヒーロー部拍片指名嗰個監督

日向而家同映像研成日一齊宣傳

文春炒雜繪咁將所有野又講多次

算鳩數啦文春

佢諗住櫻坂都仲繼續jer落去

邊個企c
果個人就同全世界不和

利申 櫻坂關係者(佐藤詩織老公)

醒啦清
永遠只有欅先有關係者出聲

我而家剩係想快啲到10月中睇埋個live

然後就變櫻狗

朝朝西西7點出msg 我通常八點都未起身 所以mute左個app

可能棄呢

一日欅狗 一世櫻狗

而家先睇番欅寫
幸坂以後個bgm係咪都會係heavy metal

最近唔同成員密密出現喺小林message
係咪想變櫻坂之前po晒所有成員

呢排多啲聚埋一齊姐掛

好似長時間彩排

終於設立左一個人設

都要佢自己上心先得要跟大園大沼學吓嘢

真飯

其實今集佢個反應都好平淡
明明俾晒機會佢
自己吐嘈下都好

明明咁好機會,都唔識打蛇隨棍上

大園同大沼好明顯放好多
大沼個短劇(?)雖然我睇到都感覺尷尬
但起碼肯做

而家遠藤都覺得係怕醜
幸坂直情係冇反應

個樣靚 淨係覺得好可愛但唔係好笑

遠藤個怕醜人設無咩好發揮,之前跳舞人設又延續唔到
幸阪無反應,我見到都想死

大圓好正 又肯玩又主動又靚

係好得意,但唔明個笑點

可能要日本人先明

得意就夠

而家買埋大園同大沼一日夾埋1x個我都覺得有啲多

你地點頂日向個啲1日幾十個

大沼真係好放膽，咩都盡力去做
上集無啦啦拉埋佢落小新梗都硬接

講真如果唔係劇本

真係自己肯接 咁又真係唔錯

其實細屋都算幾靜下

我訂左8個
我估每日收40個左右

可能鏡頭後有人舉緊牌呢

但一開始好多人都睇好佢先

咁佢賣樣ma

一到欅寫就發現唔係好發揮到
但下期可能會改觀,輪到佢了

之前每日十條以上，覺得太多，mute咗
依家佢哋夠忙，send少咗，又可以接受

其實佢個模仿唔算尷尬wo, 因為認真放膽做同真係做得幾足咁

放一放八月msg出嚟討論下先

原來欅𥚃面小池係最多，估唔到喎
但最少msg嘅梨加同陽菜差勁遠

最少的hina去欅都入到頭15

rika一個月得4個msg想點
雖然都知佢可以1年都唔更blog

啱，慢慢嚟，需要多啲時間觀察

明明之前聽幸阪talk唔差 點解上欅寫發揮唔到

apple music已有album

tidal仲未有

自製miku動漫版

増本carry

愉快聆聽中

聽緊2020版的no war同約定的蛋
唔知點解好想喊
2018年的平假名會唔會諗到有今日的日向呢

其實18年都應該好多人覺得平假名會自己發展
但係改名呢個決定係好激進 應該之前無咩人會覺得真係會發生

啊媽比左個重金屬形像佢玩，但唔識接有D可惜

感覺有夏鈴
佢都係愛欅+有heart之人

啱啱先出左個talk安全啦佢

希望係9吹
唔係都幾sad , 感覺二期個班都係真fans先入左黎先
真fans 玩左年幾都sad到想走真係好灰

又諗起光講石森個訪問
為左個牛郎退隊

點解欅咁容易俾人揭拍拖架

我話佢係真係無腦多D
我信佢係真心愛欅，為左個gp考慮好多嘢
但最後又臨門一腳中文春
明明已經好多人辦，一早應該要知呢D嘢有幾傷欅

由Re:mind 同平假推開始留意平假
改名獨立嗰日真係開心咗成日
但第一反應係真係太遲先獨立

終於有得聽新專
好滾動

夏鈴推栗子
可以一齊拍外景 佢幾開心

Spotify應該又要等幾日先有

自膠 原來有了

聽完No war 2020都唔係好聽得出有咩分別
同埋我覺得揀Joyful love重錄會有意義過揀No War

Last live仲會唔會出goods
好後悔冇買啲平時帶得出街嘅嘢

日向個overture好似都好多人讚

人聲feel到有少少唔同左咁囉

約蛋2020有幾句ひなの把聲好出

當日開到冠番已經好開心

re:mind真係幾好睇 其實我ok鐘意平假

但係日向啲歌真係唔啱feel

香港人apple仲未有

開日本ac 訂apple music jp啦

實有既
不過買咗之後會發現唔捨得帶出街怕跌鬼咗

死我覺得唔會
snf之前都係咁清存貨仲點會再整

last live 有杯我狗衝添啦

無人live個鎖匙扣幾靚

點都有live聽

咁係咪講明1月出新single

勁

完全分唔到

本身都係想買條手帶戴下
呢個就唔擔心佢爛/整唔見
其他嘢就真係收藏only

不過出都要求佢認真嘅整
九單啲嘢真係買唔落手

竟然會出打歌服好吸引

last single件綠紫迷幻衫實物張相同設計圖差勁遠

好咗定差咗先

本身已經唔算好wo😅😅

唔識形容

三幅圖係越嚟越恐怖

影山淨係跳1,2
牙濱跳3單好正

好污嘈咁

又幾正

搵日向MEMBER嚟玩應該好過癮

其實可以自己去dl自己攪

想要mb原味打歌衫

見到有張係日向祈願

唔駛原味
俾我ff下自己做到小偶像都好

好似香港啲工人姐姐既出街衫

キツネ 嗰套可以日常著 正爆

KYUN嗰件真心靚

Spotify 出咗日向一專 快到

fashion嘅嘢...邊會夠膽拎出街著

可能肥秋話要解散就連design team都調走埋

都唔預會抽到中

抱きしめてやる 君話
平假神曲

抽左live就抽唔到其他

呢個佢應該cut 咗啲

正式聽日向隻專
see thorugh 同 my fans電子感咁重
又幾正

我會㨂呢2隻同 cage

好快手演唱會喎

字幕組真係好癲，日會又係好快手就有熟肉

個期紅就多人做

欅寫如果冇咗k唔知幾時先會有

仲

快之餘仲要一大篇註解講返個梗用咁咩出處

文春講到營運係因為有新2期先唔執咗佢就咁改名算

但係係你班濕9攪個研修制攪出嚟

雖然唔係咁都唔會有大園同大沼

應該就唔會有

係有愛的おひさま

土田澤部係咪要換人？

睇完今集 土田爸爸真係好有愛但以後都冇得去欅共了

櫻共

千錯萬錯 種花都不會錯 我係營運廚

邊個想屌柒種花 over my dead body

研修生呢個制度除左浪費15個女仔一年幾青春之外好似見唔到有其他意義

日向unit曲我會揀ナゼ做第一

認同

factory おちょこ 世界第一

最元氣既歌我比青春之馬
好正

頭先搭巴士聽約束の卵2020差啲喊出嚟
もし仲間が倒れた時は 僕が背負うから

如果當年今泉係平假會唔會唔同

尋晚已經想喊

應該無分別

平假冇5人幫

喺當時嚟講直頭俾人 demote 喎，佢邊哽得落呢啖氣

京子好似係見今泉喺漢字先apply平假
如果今泉喺平假，京子就會可能入乃三假二或者冇入坂道

睇特典live都想喊

仲以為美玲會壓軸

啲註解先恐怖，字幕組勁撚到

當年乃團招收二期生嗰陣，又係搞埋研修生制度，但又唔力捧啲member，完全浪費曬佢哋嘅青春同時間，殊不知幾年後又重滔覆轍

欅overture奏起

聽親都起雞皮

平假個陣無人睇添

公佈櫻坂46之後,欅無人出blog

預aeon live之後先有日日都rehearsal冇時間寫

aeon live幾時?

27號

開完抖一陣30/9上電視
就要練last live

30/9都有得上?

official公佈咗有份ge唔知唱咩姐

幫日向伴唱

伴舞?

仲要人郁
做佈景咪算
都俾營運叫解散

電腦計算
90%敲鐘
9% 伴舞
1% silent majority

傳聞中嘅「洗腳婢」

一向都有位置調轉姐

仲有幾個鐘音驚就一周年
今晚唔訓等12點

京子又入廚房

諗起last live係欅overture最後一次播就

今朝唔知點解禁咗ひらがな推し黎睇又要開始記人名

鈴花好花久美史帆
搞事4人組

11點

都係好女仔

欅特輯

音game嗰loading卡咗係99.3%

仲以為唔會有

買！

單係有牙佐已經要買
不過我冇位貼海報了

賣相冇乜事，睇怕都係買番泥

見上面有人講開
有無人覺得沈黙した恋人よ係最正嘅Unit曲
聽到起雞皮

沉默戀人啲和音勁正

買樓

儲又得啫D相好似影得幾靚

ママのドレス

一定要買

貼係牆 執下就有位了

點解

鳩估京子點都會遲過今泉入姐
不過今泉喺平假又未必會捱到去日向

我意思係點解驚今泉

係
始終覺得平假時期啲歌好聽啲

大沼拍片把聲好正

好似好長腿

得大園係solo interview

想睇habu

因為冇人係隔離同佢對比

睇錯原來都有其他solo

不過佢有都勁

理佐同土生唔係solo咩

我睇錯

唔多唔少都睇得出
佢生寫so far出得嗰1set，但價錢直迫夏鈴/保乃level

佢軟棉棉個種感覺好正

印象中2期係光仔最貴

感覺大園會越來越多fans

係
根據觀察，光>保乃>夏鈴/天/大園>>其他2期

其實有冇人覺得土生上節目好扮野

講真其實2期算係冇咩曝光情況之下有咁ge人氣已經算幾好

有

佢喺欅寫上面好吸引好有魅力

識做綜藝係好好嘅優點每次欅寫完左都見到唔少人加訂佢talk

我

聽佢voice msg鹿兒島口音好得意

放工一開見未有野抽原來今晚先出？

佢啱啱來電著緊個件衫係咪平手之前成日著個件黑衫 車里子

好似11點

扮唔係on9？

佢意思唔係驚今泉，係仰慕今泉先去in欅/偶像,但嗰陣淨係開咗平假欅選拔

一山不能藏二虎，如果今泉喺度到時京子就未必係歌姬人設喇

一個高音一個低音 領域唔同 可能開到二重唱unit添

京子宜家唔係Oや人設咩

唔係廚娘人設咩

又話兩倍up
結果又俾佢呃左我2500石

0乘幾多都係0

心臟爆炸

一陣11點有新野抽

免費抽到第一張理佐SSR

希望變櫻坂之後會換隊長

邊個可以做

報紙寫左會繼續做

見佢就黎完
兩倍up
又係制服卡
先打算抽一次

忍唔到手的後果

Myfa

終於一周年啦

一野開4個池

nao miku同一個池啊
我好興奮啊

30抽送10抽

爽抽
我要ALL IN

清幾多石

45000石

好開頭

Nao

呀影

暫時40得小林

新必出ssr scene?

好多nao我想要一張miku一周年

屌呀中miku簽名但條片唔見咗

diu

想用菜寶同你換

人生第一張簽名

係miku仲要有埋簽名啊屌

唔係新只係好少岀現

原來係咁
我一次都未見過

40抽第一張ssr仲要係之前抽過嘅好花
想喊

恭喜

抽曬45000石
有抽過幾張SSR重複
最終中呢8張有4張係1周年3張簽名

一發入魂

本身以為1週年卡會直接有ssr+

中埋かとし收工

簽名美玖

一周年繼續閪機率

禾花

嘩屌死你

中舊卡我吊

40抽得一張舊京子

中到1周年miku簽名已經心滿意足

40抽5張欅SSR

隊長終於更blog

每次睇佢講櫻坂都覺得好hard sell😅😭

同埋又係一次更幾個

隊長唔hard sell，唔通講真話倒櫻坂米咩？

仲記緊member名down埋隻game玩第一次10連出2サイン係咪會俾呢到大佬屌

Laji ip買得64gb 冇晒位update隻game
玩唔到

神抽

神抽
我都試過十抽中兩次冬優花，一張無簽，一張簽名

好似最尾果張oda係笑緊佢咁

中泥膠簽

一開始單抽又中爆玻璃茜 第三定唔知第四次中 真係喊出嚟
雖然係推啫 但下下都中同一張 可唔可以中下其他舊卡
不過之後嘅10抽都唔算差 又有會長 又有夏鈴 松平簽卡
如果有埋理佐就更好
利申：到依家一張理佐ssr都冇

咁多坂隊長嚟講 感覺佢講嘢最官腔

哇仲以為無緣理佐
啱啱去咗升啱啱抽到嘅ssr 升咗s+3
然後又要800石 夠多抽一個十抽
點知出咗簽卡理佐

虛擬サインwfc

可能太有修養講開貴安母親大人
有學過禮儀所以知要點用官腔 對外模式掛。。。

d簽名咁易出

唔好咁我連毛都冇條

google過個確率以為好難出
btw發覺抽錯咗冇お寿司個pool

中自己推先得㗎
中親啲簽咭都唔係自己推嗰啲

用送嘅卷抽到pa姐簽卡

音驚會出新歌同新live
唔知會唔會係online live呢

請問佐佐木美玲喺唔喺到？

唔知有無人有睇uncle roger啲片
送咗2張券，我用佢個tone講
I want Miku Kake and Nao
第一張岀小坂R，心諗 咁靈然後

輕鬆 謝謝大家無簽名照殺 感謝uncle roger

連中兩張松田

之後卷抽中小林
無料抽中7單天天

haiya

2周年可能有

個個都中泥膠 係得我射曬落海

#テレ東音楽祭
Twitter限定プレゼント企画🥳

【#欅坂46 サイン入りトート】
フォロー&この投稿をＲＴで応募完了❣️
抽選応募〆：9/30

さらに✨29日中までにＲＴすると
放送当日に出演アーティストの誰かから
「きょう放送だよ～！」とリマインド動画が届きます💌

@keyakizaka46

其實仲有冇呢樣野

ps:日向個個係啲咩

一個二期都中唔到

原來出埋vol2架
等我仲allin左80落去vol1

抽左4張丹生 5張京子

我見到vol1都諗住之後先有2 抽撚錯左我屌

欅寫仲未執

新節目係咪改做《櫻 終於識得寫》

櫻 會不會寫

差唔多抽曬成個vol1卡，我想抽理佐

仲有存貨未播完掛
日向改名都唔係即刻停播ひらはな推し

欅終於更新blog喇

電檢條友成日儲埋一次過check完先一炮過出

櫻坂46メンバー紹介へ
睇黎換MC了，如果唔係場面都好老尷

換MC？？？
仲有邊個願意做呢個DIRTY JOB呀

或者改「是櫻 不是桜🌸」

又有新歌打

其實呢個名攪到我成日諗起akb隻櫻花花瓣（定類似野）

福田雅治呢

福山啊

音game有新歌啦

梳,手快打錯字

打落都唔難

我剩係睇
冇諗住玩

禾栗終於有公司要定好似775自己攪

求下你俾專業人士搞,唔好自己黎

抽唔到夏玲ちゃん呀
同一張葵出咗4張俾我

你仲有卡

似自己搞多d

4張nibu 5張京子
0張小坂

90抽一張勁卡都冇，喊出黎
好似好多人抽日向，欅是否已死

joyful love miho勁啊

死咗10世

宜家係櫻坂

一出即死

以佢個能力做唔到775自我經營啊

775有IT老公幫手

見一周年回歸
有登入隻game 半年
係咪話有d 咭可以升上SSS

Doremi 首歌長到好似避雷針咁

係隔離

咁又未到避雷針 大概係kyun咁上下

3分鐘左右
同應該短過kyun

欅坂已死

好多張簽名

從未有過一張簽名

同アンビバレント差唔多

SSR+

一週年個pool 有冇得抽?
btw 冇玩一排d 技術生疏哂

見今日有Doremi玩，啲手勢生疏哂

只有幾個衣裝pool的角可以升
欅 silent majority/二人
日向 kyun/期待

咁唔抽住了
練返d 手感先

抽左再練,順便升仕上度

已經課咗pack 4900円

唔夠愛梗係課多pack

我差唔多課晒咁多個pack

我平時都唔課金
見1週年 課咗4900

開fans page未必得
接下job都應該可以嘅～
好奇會有咩公司搵佢⋯化妝品果d??

想課曬全部

窮j得個想字
諗住儲多1000石 再抽埋佢送嗰10抽就算

社畜暫時都課到
遲下失業就唔知

返緊學
每個月返pt先得嗰3 4千
仲要交學費 無錢課金了

留番個錢去揸手

連東強live都無得睇la

啱啊
我都係見1週年先課一次 之前都未課過金
平時寧願留返啲錢買goods或者揸手

why not all

會破產

做過一陣第一

第二次抽到好花 今次係簽卡

佢應該比較少人打?
今日日向同欅一齊打rank
應該無咁難掛

推既MB全部之前拎曬前50牌，今鋪有少少機會衝前十

每次登入都好幸福

點跟

未中一周年nao同miku

魔法小卡

抽到中,抽到換

除咗垃圾仲有咩好形容詞

砌圖咩

開始懷疑銷量會唔會有10萬

work at home 既質素

人地音驚真係好大對比

音驚真係清泉

美工部已經開始去整櫻坂46嘅嘢喇
仲理得你欅坂46

明明live影左咁多靚相，就算重用月曆啲相都好過咁樣啦

有諗過會有live相做poster，點知

唔買 出返不協和音就買
屌佢老母snf

打算去日本買2手

笑左出聲小畫家都整到

遲下去到日本先算

張車奇用轉運公司地址運唔運到返嚟

屌佢老母
早知唔一早比錢
垃圾種花我屌你老母

真飯起馬一人20隻啦

笑死 一字排開全部我當年小學雞時期先會出現嘅pose
ft. 我karin bb
然而我兩個帳一張一周年都無

有種迪士尼嘅感覺…

日向都係一字排牙膏廣告pose#h
今次game特登揀過啲相？

轉晒相

睇返日向countdown live
先發現我識打おいでシャンプー入面的花奈call

二期真心靚

睇其他po見到你啲reply原來全部都係咁mean

虹花乜鳩都無但正常應該好早影㗎？

佢連啲goods都話賣晒唔俾人買

大家預咗佢會卒啫 但咁快乜春都無。。

求其打個100紀念下就算反正佢實易打

虹花呢啲下位組

擺明hea做交行貨呃錢

櫻 會不會再改名

志田官方twitter

一個都冇 讀心game可恥！

櫻幾時執

栗子呢幾日都開始有經理人關唔關事

個人唔明白點解今泉唔簽sony
又諗起佢話唔會再唱歌

佢係唔簽定冇得簽

課左成千得一張簽名

睇到呆左
上新電機嗰個之前好似話貼紙嚟
同file一樣樣
仲hea過一專嗰張

本身有諗過志田點解都唔簽 然後諗諗下
唉算啦

呢啲就真係冇資源

希望佢係專心整櫻坂一單

一定唔會
hea多一排就執埋佢

嘗試衝頭十

如果我聽朝起身都仲係頭十就衝

巴打推得咁偏

會出先算啦

依度都有人推石森，無咩咁出奇

衝下佢個畢業榜拎下key 先

一周年其實佢有無影

搵人打醒我
本身已經諗住買
睇完特典樣又頹咗

但啲live又吸引

比較想知有無人推冬優花多d

唔9買，拎左我隻不協和音
去日本買二手算

連登無奇不有

四十抽，有兩張一周年已經開心左

我訂撚左啦屌

淨係有訂mail

撚貓Live

咁已經好勁

完咗

講個gp d野既話幾好睇

佢畢業之後轉做staff la
有佢一個夠炒佢地成team

至少佢知啲fans想要睇啲咩

我反而驚自己而家話唔買
遲啲代購過咗
又突然想買仲衰

成鬼日落完決定又後悔

amazon直送咪得

送到落樓下7仔放工攞好方便

或者揾代購直接買

運費通常幾錢？

但係宜家CD直接送去海外地址唔係唔計落Oricon度咩

我上次買

商品：
￥8,449
配送料・手数料：
￥1,301

唔好求呢啲虛名

橫掂一定輸俾日向

買左最多哂錢
唔買就後悔一生

真
有佢一個搞掂

買咗吞住怨氣咁買

岩啊,櫻坂需要大家支持

唔知咩事,但完成左

報導得好詳細

この時に齊藤（や）、加藤（や）、丹生明里（天）、富田（や）、佐々木久美（天）、宮田（や）、渡邊（天）

我諗我唔夠愛
辛苦搞左個日本apple ac
Down左音驚成個月 玩完個教學之後都冇再開過
小弟玩咩驚都係咁 過咗教學就唔再玩

終於升爆哂

呢張好漂亮

好牛b

你邊到見到牛

屌呢度好似變左做音遊討論game

因為有錢無碇洗

打左3次都AP唔到放棄了

呢首好難打

禾假果

聽日牙楓終於復工啦 上SR

醒未

邊能個牙楓

神draw禾條女

咪搞啦

你日向狗 咪撚搞 THX

仲以為期待していない自分會係第一

青春之馬better la

捉到

青春の馬好似得廠景都攞第一
好鐘意期待していない自分啲分鏡同剪接

無計 唔係無乜嘢講推得仲慢
利申音驚入坑欅

歌我覺得係 mv會鐘意多外景嘅多啲
不過呢首拍得好靚

小林拍音game cm

小坂ver

未完成
仲差少少

青春之馬對我黎講神曲黎
聽一聽即刻有返曬動力精神曬

好似話出不協和音

啲人留言話但唔知真定假

清咁夜都秒覆

刷緊音驚

打到手又殘 眼又矇

都唔知活動排名前十果啲係咪唔駛訓定代打

幾時有首短d又簡單d嘅綠色歌比我刷
下下都打doremi 好辛苦

幾時改po名

Kyun呢

希望快啲有新歌打
難度23或以上 咩色都ok 但係唔好係好Dash & Rush 咁難
如果唔係 5 日落嚟 個腦除咗doremi 就係doremi

打到好累

更加好奇啲人點係咁短時間打到一百萬分

set劇本

正式改名個日先改啦

音驚都無敲鐘打

終於可以唔洗再doremi喇

但呢首好易

個廣告做得有誠意過種子花
起碼都有PONPON出樣同跳誰鐘

誰鐘個cm
屌你用曬online live個片就算數
求其到仆街

係易 但係有23 爽賺2708分/次

LV 18開始果D一邊撳一邊掃果類同時指令就玩唔掂

希望會出黑羊/不協和音

東蛋都無黑羊

儲一大堆mb 1200分拎卷，一口氣打曬佢

係wow 記錯live

好奇而家中村勘九郎個藍綠比例係幾多

冇咗平手應該全藍

最仆街係用隊長喊段片 虐心到

見到呢年幾2年營運攪到咁
真係俾唔到希望人去支持櫻坂

佢以前好似係推今泉

連音game cm發佈都係得日向

2個坂都有啊

我覺得直筆生寫好似與我無緣 我想放棄衝頭十了

我已經坐五望三
打下打下就強逼症上身想打落去

miku好難打上去

但見佢近排上節目都仲有講自己欅同日向都鍾意

有100就心足

手臂啲線條出曬嚟

quote錯
後面making 到手臂啲線條出曬嚟

如果揀茜可能有頭十 但係揀咗會長
如果揀理佐 估計自己肝到死都冇頭十

我經過上次打理佐就已經果斷放棄左

日向

試過一次一百零幾名之後
就心淡

夢之五年間

激動之五年間

夢就可以繼續
激動就已經完咗

ponpon好似死老豆咁

日向日日都有新野

我相信欅個隻一定咩9promote 都冇

諗起春日的作句

官方對比

小坂冇做C之後個地位好似都冇乜點變

日向又有radio

琦玉三人組

我女朋友nao真係好qq

醫好咗啲 唔會叫老婆

欅共2019

封面係白麻

其實小林都冇幾可有封面

不協可摸以岀17欅共ver東蛋我麻麻

禾諗茅乜仁想買到本雜誌個封面係閪口閪面嘅

sell型格個啲咪會

with嘅話試過一次同隔離梅澤美波做雙人封面
其他雜誌有做過幾次單人封面
佢雙人封面都算多又W Yui又森林

我都係咁wor
衝左大半日已經差唔多60萬分
佢地已經差唔多3百萬
我已經係差唔多無停過咁打

訓完個覺起身仲係21名
唔知有無機會

我100內就算
你加油

唔夠體力劑就快衝到無力
隨時掉返落去

用石回體咪得

得4千幾石
真人體力都唔夠頭十打
只係盡力衝上去如果有一日太赲唔想打都唔會掉太遠排名

有冇諗過人哋個加成係4/500%

要抽齊欅+日向的vol1+2
好痴線

加成得95%點夠玩

點同大課長打
又有肝又有錢

架仔好似唔洗返工咁

真

都係去握個手睇live平啲又唔駛肝

欅 NHK紅白歌合戰2017

首先你要有得去

好想去巨蛋啊

去過一次都唔知仲有冇得去

下年都應該無得去

平手呢

星期六日要同架仔鬥好辛苦

仲未清晒貨

Shit & Fucks有呢個時間不如快D開櫻坂46嘅網站啦

星期六日還好 last day班架仔仲可以打快成倍先係最辛苦
班架仔痴撚線架

唔係新相咩
二期生之前無呢輯

所以前面果幾日一定要領先幾個馬位架啦

新相呀

臨尾都仲要比種花強姦銀包 屌

你大把錢唔驚啦

求包養

禾佐

Paru qq呀

細細粒好可愛

屌打一粒鐘先得十萬 眼都花 頭又痛

你會打活動架咩

代打

放棄了

呢個係咪抽二期一二三單生寫定係有埋一期

呢度講到明得二期

因為見到同時登場

佢指另一種order方法同時登場，啫係你落左單可以即刻睇埋中左邊張生寫

想課金了

課

坐言起行

好夾睇到眼濕濕

好青春 大家都好開心

營運明明可以攪一啲好企劃點解而家咩9都唔做

原來如此

唔係最新單c 都起碼有超過一半既舊歌仲係小坂C

就好似乃團白麻就算唔做C,地位係唔會變

我係到而家reply先睇到係講小坂
我成日都以為係講小林

一諗到晒左成班好女仔2年就好嬲

好似文春咁講
營運眼中只有平手

又想屌snf

櫻坂可唔可以都玩一次？

日向玩埋一份得唔得
橫掂久美係DIY部話想整日向log house

想睇多啲佢地私底下自然地一齊玩既畫面

剪得好好，一睇質素就知一定唔係shit 做

我個時都諗緊肥秋係咪睇完呢個特典先寫跳水池，不過之後又加返d 俾人孤立，舉中指，跨過護欄呢d情節上去

條友係咪咁撚中意坂道呀

啲人話欅不如搵詩織做設計師
link入面有詩織曾經做嘅藝術作品

內村你都係揸翻把羽扇啦

畀你咁樣一講返唔到轉頭

救命呀，拎個件核突衫比，好大對比

詩織同Fu 可唔可以都畢業後做staff

其實有時真係感嘆風水輪流轉
欅二期同假名三期一開始 我仲以為hinano一個入假名係去做炮灰
點知宜家 欅二期全部先係炮灰

黑色背心皮嗰個位佢着到好似唔啱size夾硬着咁

都唔係既，櫻坂一出就推二期架啦
反而我諗小林好似好蝕咁，未正式企C過
但近排頂晒做C 既業務，但shit又唔會大做

音驚下次個廣告同櫻新單CM 應該全轉二期
希望小林可以係呢段時間拎多d 人氣第時自立啦

一期留得係度 一定係帶2期多過企C

所以有腦既一早走左
仲點會留係度

真，突然要頂咁多C，我哋就照咁食住薯片咁睇，但佢應該都超大壓力見reru臨别留畀每一個成員嘅留言係叫佢由壓力中逃走都無問題，可以多啲諗下自己。冬優花有次喺blog提到佢孭咗好多嘢，講笑咁話佢可能會發夢都仲跳緊舞

佢依家接咗兩套戲，希望發展ok啦
唔知有無巴絲睇完欅寫小林特輯多咗留意佢呢

我有多咗留意佢
幾中意佢啲mean
前幾集神估真係好好笑

我覺得佢既努力要堅持咁耐好辛苦

我反而係睇早期欅寫，而開始留意&加推小林

佢喺message mean起上嚟會連自己都mean埋又成日分享啲日常嘅不幸事

前排連續三日唔記得買牛奶同雞蛋，叫粉絲喺信入面提佢買，最後成功買咗。再之後直頭send咗成個購買清單上message，不過最後都係唔記得咗買

又幾有趣

今日啲mb咁早起身

特攻唔夠 唯有靠打多幾次SSS嚟追分

得放假先得閒打

增本msg出左段講英文自我介紹片好過癮

我放棄追頭十啦，用錯左策略每人放左15000分蝕左成30萬分走

佢地着二單套衫好靚呀 風格同好幾個mb都好match

呢次好易中簽卡 個個有份

不過我都無玩一排

新玩想打頭100肝到死都未追到

得唔得啊可以即上紅白

鬼先信
今年應該得姊姊團同日向

除非即出新歌仲要爆紅

唔係ge話唔覺有咩機會上到

得番兩 三個月喎
依家其實已經係NHK準備搵邊個做嘅時間
有可能咩

被老母講電話吵醒咗 又唔想起身 係床上睇手機
第一眼見到個tag：櫻坂46 山崎天
當場嚇到成個人醒晒
原來自己睇錯

新玩歌打唔到上ss 分係難追啲

最近都眼花成日睇錯欅同櫻

有無人online摸完手

有冇人會為髙橋未来虹開po
冇就捱埋聽日先開新po

得40%加乘真係好難追

@東村芽依

仲未課到 本身想打頭50，依加乜都未打
隔咗半年想課金支持下 依加真係
入咗itunes card但用唔到 頂早知幾舊水拎去食好過

我222%都打到頭痛

你打邊條隊 打算幾多名內

詩織b 100內

高難度挑戰

淨係打推果d
本身想打會長但驚遲下冇得打詩織b

34%加成

有冇@min幫手開slow mode

淨打推反而好慢
你試吓每個mb比2200分拎penlight同支回體水
你會發現新世界

新成員應該唔夠圖頂到1001

打唔上S分好辛苦

課咗10000中咗nibu簽 manafi簽同鈴花
但係無nao miku

課長

10000 yen姐
幾時輪到我做課長

如果會長同茜都可以留到係頭50就滿足了

聽日就aeon唔知會唔會有lin呢

我都求Lin

打到個人就痴線

感覺欅寫期間會爆咗

屌原來今日星期六

係愛啊

打十九幾次都無fever chance
到底係我做錯咩野？

記得初期有人講過 如果打hard上到s 但master頂多得a的話
打hard會多pt少少
不過過左成年唔知有無改 可以自己test下先

同埋周回時長短d既歌比較有效率 希望幫到你

成日想抖下嗰陣就200%連住出

為海外飯著想

出到唔肯停 搞到唔想打

一定係真愛

唔想打個陣,我都係入關然後暫停

咁打法我唔推都變推

我打左幾日都未過100萬,我一定係假fans

岩岩試咗pro S多過master A++ 100分
唔該巴打

第一次買碟

仲等緊天哥

買埋平假個隻
個隻都唔錯

日馬送到屋企方便啲

覺得遲啲都會補埋

我都想買埋,下次去日本先買

屋企唔係全天候有人,都係天哥好

而家可以㨂7仔攞

宜家先知

有冇話諗住打幾多分收手
我上次打775頭50嗰次有打埋美大100內

Miho好正
佢amsr 話鐘意我

50萬算了唔知打唔打到

勁hardsell

三十連抽 0 SSR

送既十抽淨係中一張
玩左成年一張Risa SSR都無

食完飯繼續

我40抽0 SSR秒棄event

上次壽司扮女警嗰集都係跳呢首

禾nao真係好可愛呀

巴打你打幾多個member

一個咋
呢d 2van一定係打最愛果個

聽日aeon live會唔會有其他link睇到直播？

原來聽日就係,好似完全無聲氣咁

係staff 整錯定咩大園好似2日send同一條片

大家都等緊last live
同埋呢個係aeon卡會員限定
肯定無咩人會留意
不過唔知會唔會唱D好少唱嘅歌

就1001之前覆po真係要好小心
btw想睇泳池live

1055推

Yuuka有個blog/msg話聽日有特別嘅歌單，唔知佢咩意思

如果可以唱番D平時可能好少唱嘅歌都OK嘅
又或者唱埋精選新歌

聽住先,無期待